覺唔覺香港啲男仔好多都好樣衰

毒撚樣果啲已經唔計😂
一部分以為自己著衫好型 成個款都充滿自信 再望下個樣 屌 柒頭皮黎既😂😁扮乜型牙 醜樣仔
一部分果啲就一早放棄左自己咁 成個牙叔咁😵件衫又臭 樣又肉酸😂😁😵😵😵😵😵

善意打破0回覆

人地放棄又話人 注重打扮又話人柒頭皮
你想點撚樣？

認同
利申身為黃蓉老公既我英俊瀟灑
樣子屌打一切中上至下下樣毒撚

牙你老母番5p做mk公廁啦
想黎搵毒撚埋單？

膠都費時派俾佢 人地放棄唔放棄又關你鳩事

好詼諧 樣衰衰 又扮有型 好似小丑咁😂

咩事牙

慘過返印度

牙你老母咩 小學都未畢業學人評頭評足

覺, 但香港女仔都唔係好好多

覺

啲毒撚一俾人攻擊佢地副尊容 就會起晒鋼

我好靚仔wo

🙂真係靚仔既通常都唔會自讚，只有內心黑暗醜惡 自卑又自戀既港男先會話自己係靚仔

慢慢自high 啦你

啱呀 仲要著到成身潮牌

錯了 香港多靚女少靚仔

著住對爛鳩Yeezy 以為自己好撚charm 😁😂

靚仔 香港真係無乜 只有一街都係自卑又自負 矛盾人格既港男

最驚d跟風型毒撚，以為自己買左著左d潮野上身就唔係毒撚，但一睇d言行舉止就知咩事，仲柒過d貫徹始終嘅毒撚